我地要將「五大訴求 缺一不可」依句口號宣揚開去

我個人認為有以下好處
1. 做咩行動都好，唔會比人失焦既感覺，我地係追求緊五大訴求。
2. 避免左林奠換扣帽子。
3. 凝聚返淺黃或者偏中立既支持者。

「光復香港」我地叫兩星期
已經差唔多係人都識叫

我地唔使再分開叫五大訴求既口號

直接

五大訴求 缺一不可

支持
一般市民大眾 唔會理解口號背後意義

支持

五大訴求 缺一不可

幫推